戴咗口罩之後日日唔剃鬚

睇下可以頂到幾耐

Wow me too
無剃過，勁長，成日久唔久就摸下自己d鬚根，好治癒

day 3
有少少鼻水
唔知係咪已經中咗

我每日lunch都鐘意撚下自己d鬚
好撚過癮

咱湖北人不能被人看扁
就算死也要與拉黑警一把

我都剃得疏左 不過太長如果戴口罩會kick住kick住咁

我都係咁諗，初五到而家無剃過了

會kick到個口罩甩毛架wo
勁撚痕

磨到個罩起曬毛喎

唔好喎清，講明有鬚一定過唔到 fit test 會漏氣